[正式宣佈］各區麥當勞 Starbucks 將會淪陷成中學雞溫書勝地

DSE季到啦
各位巴絲打無位俾你哋食嘢飲嘢啦

樓下啲老麥 Starbucks KFC張張枱都係中學雞霸曬
以家啲00後真係好不知羞恥咁連嘢飲嘢食都唔買就坐喺人哋鋪
好地地有自修室唔去
點都要喺人哋做生意嘅地方霸住哂 幫人趕客

咁嘈真係溫到書？